Невелика підмножини (100 для тренування та 10 для тестування) набору даних MNIST в форматі CSV. Доступны за посиланням: https://github.com/makeyourownneuralnetwork/makeyourownneuralnetwork/tree/master/mnist_dataset

Повний набір даних у форматі CSV доступний за адресою: http://pjreddie.com/projects/mnist-in-csv/
